岩岩係巴士上面執到個袋

LV黎 入面得把遮
執完去站長室先醒起7月14

今日7月15喇喎

咁又點呀

今日9月5號呀，你昏迷左差唔多2個月
自從你昏迷起，成家人都好擔心你
醫生今朝話你唔見左，我地好擔心你啊

無特別事發生咪冇事囉

俾番我

有咩問題
就係走個時唔記得拎
下次搵樓主拎

唔明點解咁撚大個袋都可以漏得低

你女？

小妹是女